其實係咪應該立法確立打風假係假日既法定地位？

唔好比啲公司古古惑惑用WFH食左打風假

有無立法會議員幫手？

屌你咩
work from home 已經你哋瞓到十一點十二點
而家wfh打風又話唔做嘢

呢個時勢係咁畀你哋班打工仔呃人工
屌你老母

利申：老細、畀員工拖緊三個project

如果以後打風轉wfh
咁相對平時都應該有wfh

頓號同逗留都唔識用，我都幾肯定你係老細

立法？而家重有咩皇法呀五毛？